\section{Famille  \index[noms]{, Edmund\_II Ironside} /  \index[noms]{, Ealdgyth}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I1543_I1544}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Edmund\_II Ironside  \index[noms]{, Edmund\_II Ironside}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le 5$^{\`{e}me}$ enfant de Ethelred\_II the\_Unready  \index[noms]{, Ethelred\_II the\_Unready} \textit{[ - 1016]} et de Elfreda (Elfgiva)  \index[noms]{, Elfreda (Elfgiva)} \textit{[...]}.
Il a 3 fr\`{e}res et 4 soeurs : (Daughter)  \index[noms]{, (Daughter)} \textit{[...]}, Edwy  \index[noms]{, Edwy} \textit{[... - 1017 \footnote{.}]}, Egbert  \index[noms]{, Egbert} \textit{[... - 1005 \footnote{.}]}, Elgiva  \index[noms]{, Elgiva} \textit{[...]}, Wulfhilda  \index[noms]{, Wulfhilda} \textit{[...]}, Edgar  \index[noms]{, Edgar} \textit{[...]}, Athelstan  \index[noms]{, Athelstan} \textit{[...]}, Edith  \index[noms]{, Edith} \textit{[...]}, Edward  \index[noms]{, Edward} \textit{[...]} et Edred  \index[noms]{, Edred} \textit{[...]}.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} l'ann\'{e}e \textit{1016}.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Ealdgyth  \index[noms]{, Ealdgyth}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I1543_I1544.tex}{}{}
\par
Ils eurent 2 enfants : Edmund  \index[noms]{, Edmund} \textit{[...]} et Edward Athling \index[noms]{Athling, Edward} \textit{[ \footnote{.} - 1057 \footnote{.}]}.
\clearpage
